班警察開始洗白

今日北角 佢哋嘗試幫自己塑造 我會捉黑社會既形象

而點解咁重要

因為好多淺黃唔鍾意警察 係因為佢哋容許無差別打人

香港最流行係忘記 小心比佢洗白

自推

再推

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

ssp頭先鳩射完tear gas

見到狗有紅色飾物請留意 有機會係武警

咁我地就反洗白 大把相影到福警聯合

善忘真係好難搞

岩岩先射tg 有幾白

日日keep 住提721, 攞漂白水沖涼都洗唔白

洗唔走架啦

只要加大力度 用 721 就可以收返黑警皮

要收黑警皮
用 2 招
1) 721
2) 過氣催淚彈 = 毒氣

721捉完放一個都唔告佢已經收得皮

3) 無故無理拘捕 無犯法既市民

e.g. 13 歲妹妹, 方同學, 尖沙咀妹妹 等等

唔好落北角
比佢地做show